[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [304] 企近d 拉向下

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*12/4 召喚相關內容變更公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
真‧墨丘利的試煉

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
主線劇情第8章「交錯之炎」登場！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「風屬性」角色強化活動舉辦公告

活動期間內，將持續開放可獲得用來強化風屬性角色的道具之任務「風槌的遺跡（初級/中級/高級）」。
除此之外，於活動期間內「風槌的遺跡」的每日獎勵報酬將提升成2倍！
若是購入「2倍獎勵組合包」並於效果期間內，「風槌的遺跡」的每日獎勵將會變成4倍！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「花香飄散的夢與友情」
傳說召喚「花香飄散的夢與友情」已於2019/04/18 14:00開始舉辦！
風屬新角／龍：

5星風槍, 抗冰

帕祖祖
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
火紋合作!!!
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/26 13:59
新登場虛空之影

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

650-7565 -1

新手留名

SORRY

有冇場反

拉向下係咩玩法

街場都過到, 係要d時間同埋續戰
初頭多數死企位圈內圈外都要睇熟大家條路
我過個場d人好醒, break左變雷鷹都會專登飛番左邊先打, 全人圈外泡由左打向右

明明日日都有打 但跟唔到

全裸協力 講緊條褲掛

除晒鳥

一二一二 一二一二 企近d呀 屌幾時拉落下面呀 推啦係到推 好 開下技啦 屌你老尾屄 果個係咪你老襟黎嫁 開二技 避啦 隻手開二技啦 個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你

我個幽默

教練已經去左食台妹唔理我地了

258-5564

掛住打公子miss曬d number
del垃圾公子了

打到邊隻王

滿滿der

岩岩見3王殘

夠唔夠人開2團

有你做奶奶實夠

佢就係教車師傅
我係比人話嗰個

開未

俾個黑人入咗

1週咋?

玩到咁雜

真丘墨
926-2082

1

比怪打走左條龍

比d狼咬爆左我個波

升黑人未

點解你地個個都出怜既? 多隻破防?

升爆左啦，等人carry

係，同埋我第一隊柒咗
借咗智返嚟

真火真真火

970-3718

錯手

講左咁耐仲唔知
係咪想俾人開後門？

打到2週尾王單聲

仲乜有個波都唔入

唔係 我係諗緊1周目洗唔洗入咁多破防遮

咁多BUG既
成日見你地死左仲行得走得

係唔係我double kill

認真d, 比G大mark低左了

係 好完美

mark你關我咩事

好多場都有人死而復生, 打王打到times up

嬲左了

G巴null了

唔打住 幫人開真火箱先

禾愛你

396-4512

走唔切咪貪一下爆擊清曬波波碌走啦

真火3箱 有無人打

-1大釢

gun

-1

siu 4

ching冇number

473 2249

睇黎d人未weak醒, 等陣2點再開箱

12點半 係個個出哂街玩

打緊公子塔

英文巴今次有冇開excel

有冇真水？

爬埋塔先

Sor 唔上網網住

593 4210

禾淨係screen cap咗到雷狼巴頭果刀

786-2402

出埋刀法隊先

我都係，再之前嗰d無cap到

我開?

G巴開？

254-2880

有位？

....

629-1608

無開技?

謝謝

唔識打真火

完唔到場姐

s巴可以借七香？

用住先 第1日照舊打埋倍率

要刷定普通忍碎 原來專左好勁

射射curry

打緊 等等

真水10連快車 有冇人

無前面 唔知打到第幾刀

有表睇

好。唔該

轉咗鳥

Gun 5場

947-6032

好似記得1王每人各2刀

黑人女僕臭菜
想試依個組合d傷

識玩一定放姐姐去充電比黑人開刀傷

冇人掛5星鏡華

有冇位?

你要召喚6又巴

琴晚見過刀傷3層2萬幾

佢應該冇

我有 換左

Thanks

duck 4星...

射咗thx

每5秒二萬幾
其他人追唔到鳥

真係快到cls...

4星可接受
但仲未r11四件應該踢

唔知再前面有冇
如果冇應該cap齊

2週尾王是咪跟教練你之前果兩隊法隊

我R9

55 穏沒死

想借5星伊莉亞

黑柴用咩符 有咩要注意

用完。
打落同眼球差不多。眼球buff到8歲同泳黑

係咪可以試4星過真水
奶刀刀刀

真水根本係睇嗰3個輸出
搭順風車4800戰力補都過到

我亂黎用緊技傷25%同寶石與劍 有時打唔齊1 set覺得寶石與劍對維持2層刀傷有d幫助

轉咗

不嬲補都唔係輸出...

英文巴教落 開技順序 2 1 1 3 食晒成個2技buff

Thx

尾王死左了

將熊與白 獻比庫教練

又要等345王

公主今次隻新角洗唔洗抽

力架裂傷有bug
非房主用阿迪斯裂傷必定會暴擊
所以熊yeah力架變左最優解

可以

可以唔抽

有新家俱

抽毒龍比姐姐先

我岩岩拎左隊主力打左1週二王。無加乘會好低分

我仲執緊裝 今朝上晒現有r11 4件都智r11
諗緊升布丁r11定狗先
比條真水draw晒d attention

召喚NULL巴 你係咪比人疊左刀

玩頭幾場係幾特別
玩多十場就頂唔順

我隻西里空裝入場死鳩咗

布丁打公會戰冇用

想留彈藥比活動喎

智唔係要10咩
諗緊狗上唔上11

3王果時疊咗

毒龍一樣包尾

智係可以10
狗我上咗r11鳥
月月繼續r9

知唔知實際幾傷?

s bra應該係fake左gameboy 仔

聽日睇下搞好西里未先
隻望都未敢上住

一週目係比班細既打
啫係出哂3刀嗰d

堆tank可以上r11

哦 話俾6又巴知先

多左耳環已經沒左唔升既理由

tg

冇裝比佢用

睇實際傷害

sorli又講錯嘢
求然亮

Alex 300粒未?

應該係2365545/1.3-1016043
803607?

完 射射

唔知點睇 交比你

577-6164 剩5場

我拎哂嚟升建

討伐資訊 -> 揀番隻王

禾大姐姐是不敗的

真係唔明點解要咁對雨弓

照用 一樣可以100%

照入場照打
反正又唔會輸
信念

好似40萬左右先啱,果時得返190萬,上一刀150萬

btw 搞左

cap晒圖
擺晒上去
盡量入晒, 有錯幫手計計
我唔識計

話佢打左200幾幻 唔識搞
仲有只是個萌新個分都唔岩,其他無問題了

照用沒問題 但唔好吹奏
唔想見到隻野増殖

好緊張。一起身就想打
你地個個大佬。我做細既幫你地開路

得3tank 無計 係佢企得咁前

佢係4王疊咗,除1.3有小數既

有冇快速清毛場

成長之路岩唔岩

交左比英文巴 我唔理LU

撞車

應該係3王疊
我冇打過4王
唔識搞

真水

禾今晚煲花膠湯

你果個搞掂左 而家係只是個萌新個分有問題

出完三刀收工

我諗住出2.5刀

加油

有冇真水開箱

點出半刀就教學

咩叫2.5刀

係啵 今日星期一
咁等2點啦

幫你同嘿嘿報告返

執殘血王

唔係啊 我仲有兩箱未開😂

隔離post啲大佬教

估唔到聖誕千歌冇咩升過用黎打尾王都有用

射左

刀傷咁屈咩
隻野先兩百萬血, 刀傷5秒就扣兩萬幾

今日終於有得食癱仔了

笑咩姐

隻野自己都有錯
咁多位俾近戰打

一間要真風開箱

我都有d surprise 隻野無必中傷
搞到我武藏練左都心郁升埋黑人

搭車見到個人妻對腳又白又滑

武藏請收埋

600DPS差距
回頭是岸阿

禾啲露露

26號又可以繼續

梳 掛住落車 驚飛站

我諗啲人見武藏仲閪面個見女僕

492-9655 仲有2場

珍水 -1 2點前要打哂

武藏都b姐弓點算

女樸點會閪
姐弓 劍佬 武藏
呢3隻就mo eye c

嗰d人唔sick嘢

3隻入面 我有2隻50環⋯⋯⋯

我之前用女僕房主退房

琴日雷我大姐姐仲係到抽水

沒計
女僕高佢500DPS
黑人高佢600

姊姊都話係弓中沒選擇
武藏係刀職地底泥緊

其實你係咪唔識拉上左上?

姐弓可以番印度了

我得姐弓一隻可以打...

sor

頭先打尾王 唔記得轉番模擬戰
勁on9

其實係咪得我地兩個升左弓

有冇考慮係冇返過黎

如果可以 我直頭想賣撚左條臭西佢

死咁多次就唔好咁大聲啦...

太攰 休息下先

499-6312

我知既仲我有同grrm巴

499-6312 真水 -1

開緊驚

升左都迫自己

又要請jerjer 出山

一早講左遠程睇路

無再用垃圾黎

突然覺得水晶比人迫都幾慘下

關咩事 臭菜咪一樣輸出到

遠攻得風法仲做到人其他都係狗

姐弓仲慘過水晶
好似係

最可惜係臭菜用534/配細佬都已經勁過姐弓534加毒龍

唔洗理班絆逃

臭菜拆水牢最快手 隻補走位會舒服d

雙符之後
水晶都話價值上升左

但姊妙雙符之後
同其他人差距仲遠左

我都希望條臭西26號可以番身

有冇人, 打一場2:06一抽入魂

132-1510

請珍惜jerjer

換個角度諗
弓有15%儲技
隊友會打快左既
好似係

打多3場

斷9我房

珍牙勁到仆街

GUN

有矛人打珍火

419-8799

好少少, 如果唔駛扣技比水窂、泡泡效果更佳

禾個位

人地三帶人訓地
選隻短訓地都唔選隻弓

明唔明咩意思

唔小心借左手隻4星朋打地下城 我屌

啪左毛毛

我都入唔到

帶弓就冇挑戰性
你識條春

禾地自己玩8893256

黑暗中的曙光

有冇訓地場

我唔識玩其他 怕唔怕雷?

你果隻咩黎 禾京唔夠傷

食譚仔隔離坐咗個靚女
仲要好有禮貌

下次用我啦 我好好砌

早兩日都係用你 今日想試吓r9差幾遠

企近d

有無巴打帶打真水

沒
勝利或死亡

5

仆街了,連街場都無人打真火

其實只係快少少有技

等我開真風箱再同你打啦
食緊癱仔

謝curry

5524990

等我開真水箱再同你打啦
食緊kfc

BUG左

3684102 玩場弓鳩下先

又比人入埋

844-4506

s bra 維bra 仲打唔打

真水 -1

過JOR一場

100% 姐弓又然

-95

真水 1場 844-4506 -1

-95畢業
.gun

打

日巴有場打未?

開？

跟！

兩隻姐姐你認真

我有奶奶

佢有奶

041-3685

Slow

幫左日巴開箱先

比我幫

咁快完咗一週目 點跟

冇奶呀

日巴出追波前貼龍
唔係有小小機會搶左

有人出哂功課比你 睇DISCORD 高分功課

召喚巴士佬

點解個水泡無啦啦唔見左既

尾王未?

召喚咸濕巴士佬

岩岩先2王R左一下痕

我小薯 玩嚟玩去都喺個幾隻過埋今次我應該跟唔上了

點會呀 下個月有惠里仔 唔洗抽都T0
留返D石 抽到夏娜就夠屈機

寶寶開晒真火未

開完3箱都係得45甩
仲要開多半個月

開JOR一個炸,依家等緊街場

我10分鐘後打得

想跟 好耐無打

真風街場啲妹弓都唔知憑乜唔入圈
害死成團

我剩喺想讓黑貓懷孕

而家巧想ng妹弓

ng

係咪以為自己打緊雷G

差一個就搞掂

見到S巴灰左就去左沖涼
點知佢彈返起身

真火至少難真水50個巴仙

邊可能會死

咁我點算, 比S巴carry過一場之後冇打過

咁伏

真火真係開箱就算數
不過仲要開多2次真風先開得真火

點解

禾成日都見全部人灰曬
但仲郁緊

街場真火愈來愈痴線

貼龍蝕小小傷比佢
唔係好易中伏

成個星期無打 有得跟未

寶寶我打得了你得未

你用咩 補？

禾未得

冇電 換機

係 莉都得既

得了

null

禾唔要做拉頭槍

731-5943

battery low

等埋e巴齊腳
E巴開

E巴會拉

算 開真火箱
真水夠珠升後4級

886 2900

開未禾要做公主

開咗

禾得返6條毛咋,過一場

咩事

拎毛

真。公主

-160甩
唔該曬大家

完左啦
真火打得安心過真水

我仲有15條毛

仲有冇人打

禾無毛了

你想打我可以同你打

真水安心D喎
真火要睇其他人面色,真水唔洗,做好自己就得

又要輪街場

你開啦

真火 014 4397

去街場挽左10條毛毛
打左成個鐘,俾同一隻奶伏左我4次

我有3場 除咗真風乜都得

真水要睇有無唔小心爆死WO
熟哂其實都好易玩既 照計

可能要放個台仔

禾得5條毛毛

有冇功課抄

睇DISCORD

真火 858 7697-1

企中間估唔到

-s ba

做咗ON9仔

有冇真水開箱？3箱

物隊ALL IN 2王?

去唔去到尾王

有冇咁驚G

街場興打狼唔變龍頂瀑布

我想死了

未開到咩

仲打唔打
得番一場

打 不過會有2個街人

760 3881

是但啦

我之前睇都係睇6週目之後既
2週目唔記得做功課
不如你做 我地抄你

去屙屎先

仲有40幾刀 應該無問題

點解龍化都會死

要放龍技

等佢前撞 變龍
之後佢鳩UP出字幕就開龍技

點解用阿迪斯打真風？抗性都唔啱？輸出高？

條友唔等埋出龍先

發覺我冇字幕出, 唔怪得我成日miss
我靠佢閃一下開技

d時間唔同

終於打完
Thx...

打到想死

..

thx for curry

未次過唔死完場

想4
龍絆休息一天

試*

遠程好易
你企係角落到
背貼牆係咁a就得 唔好用爆發

佢bug咗

我試過變龍又冇事

去煲湯湯了

我見到爆發好似大力啲

哦 咁係
佢冇等到有得用龍嗰陣

想飲

見人地刀傷勁到痴線 同埋除左一開頭核爆之外 你走得好係唔會再中濕身

我都係上巴哈抄

我都無字幕嘅
一熄聲玩要靠記動作就成日早咗開技

我睇時間 d技出錯哂

又唔同我地玩 今次點解釋

點玩呀 咁柒

沖涼前條龍仲會華麗轉身一圈

係既

拎黎KEEP COMBO炸..(如果係用天才卡) 唔洗突燈儲

走位咁瘋so，有無人知裂傷扣咁多係bug定真係有咁多？

巴士佬以前係九記定城記

你係咪真係一粒檸檬?

現充冇份

我有野想問

想問咩

鯨蛇有冇掛住我

呀你咪7撚檬檬

程b係咪想比人扑

檸檬一定係覺得我地打得慢
先唔同我地挽

扑埋我plz

真水已經2突

有29粒灰

幻神都打得慢

叻了 厲害了

仲有冇人開真水箱

收到風熊爺未開

巴士佬tg me
lemonadea_a

咪mk化我大佬啦

check pm未

Del咗tg好耐

4mk先用tg

pm ja wor

珍

又唔答我

食咗飯未

I go to school by bus

I go to school 敗北

I go to school 敗新北

熊yeah去咗邊

仆乖 肚仔痛

You 4mk

真水開箱 盡量1take過

想100％場

7lemon-mon

5537780

巴士佬見到pm me
冇wife上唔到連登

三場

而家巴士都有WIFI

我試一場奶

我呢度d用微信搭既巴士邊有wife

三近唔好拉上

有冇場

你入

1055650

拉下有咩好處？

好易爆波

點會

長知識了

好悶 有咩玩

4804063

有位叫禾ok?

唔洗讓個位 禾未回毛

4804063-1

下個月課多個月包瘋狂真龍都唔錯

3078866

我覺得我好有天份做狗

落車 一陣先打

得返一隊有夢想嘅法隊 唔知見唔見到尾王

R11伊莉亞

其實可以點救

唔用

第一場粒追蹤彈無啦啦target我
反應唔切sor

又話有天份

近啲

你企咁遠我唔夠你跑

let me be dog

做咩呢排冇玩apex

其實禾唔是揸巴士的

狗巴膠層

第二沖涼完唔好打泡 企晒外圍避漩窩
泡會自己消失

606 0120

巧

1160578

琴晚先玩完

個個打法都唔同好難跟

學刀嘢

305 3673

成日累大家 唔打了

唔打住
夜啲先

真伏之王-熊yeah

禾先系

680 2933
三箱

唔會啦
我場場都有死

一定係你錯

又full?

無人打

815 5939

真水巧難玩

又無人了

一轉街場1take過

真風 補師

好掛住NOE妹

開咗估未

出一題打一場

唔開估唔算一題

你個fd呢

真龍有無必要突爆？要打幾多場先可以突爆？

有熊yeah力場

不嬲自high用

轉黑人保平安未

開估未？
開左估我地陪你打足幾粒鐘又點話

不能同意更多, 都唔明佢點解唔開估

我唔自high，唉，每日刷三場都好難阿，街場好多雷

今日打左5場街都係用左唔洗粒半鐘
用緊俾人恥笑既低budget真龍補

真水3箱 新北市禁入
119 6541

隻兔仔好煩 係咪要落熊槌cut佢跳

-2

-1 入面3個近戰

好逼

模擬咗兩次都喺無夢想

模擬完出黎打冇左

典算巧

玩到禁入咁大

好感動呀

唔開估有代價

683-7741

好刺激呀屌 多謝哂

輕鬆三箱

我做奶既初見比左你地

岩岩2招技都差0.01先有

我唔慣做奶, A得唔夠第二個瀑布有時變唔到龍要入波

有無帶龍藥

有呀

你試下第一次分裂波波果陣企出少少打下波波 果度好多能量

唔怪得咁快有龍

原來頭先隻刀肥婆黎

佢傷心到

三明BB你都唔識

佢唔係叫醉曖焗腸咩

我怕陰9你地冇打到

而家唔愛了 番番去禾老弓豬度

下期守城活動 我隻光斧好似可以疊夠15層人頭BUFF

剩係識唔敢違抗巴力果個三明

我老公豬係佢fd子

我都係覺得我用刀好過風法

今日一戰之後對姐弓充滿希望

有咩希望
你轉風法喎

風弓好有用

可以幫風法快D放技
可以幫黑刀快D疊刀傷
可以幫弟補快D放補

想試吓530法同534弓差幾遠遮
答案係一樣咁慢

認真 唔需要

諗唔到風弓弱既地方

正常
唔駛睇位拉錯龍頭
9斬唔中招就贏

有無人有玩少女歌劇

開左估就比你入

成個會無人打會戰

估又唔開邊個仆街呀依家

黑巴個會都矛人打？
1服集體棄驚？

靜左一排
無人記得開左會戰

有冇真水打??

喺時間轉會了

就升LV,S巴幾時開珍龍

有無真水跟?

識貨 CHING

你一日點解可以打5場？？一場用5條毛？一日打五場打幾多日先突爆

今日真係好熱

我風法當近攻用 佢滿血技加傷我一有就慣咗放
但明明有啲位唔放得

有無真水三箱？

係 已經全裸緊

靈鳥灰買體包大把方法補毛
真水真係好好玩

近攻好似會低傷咗
但係拉返開距離又驚同補搶
要企近d好難捉摸牙

屎忽啦都出晒汗

碌一下就得

碌一下距離係冇減全貼會兩位數

少女歌劇手機GAME有live 2d

唔想課體力真水未打水龍卡阿，日日打3場水迎擊，唔知要打幾耐，虛空都未打哂

條尾fing死禾
有時望緊電腦moon

企佢側邊

今次唔洗水龍卡

032-2711

真火出招冇得睇佢動作好難打

有無巴打一齊打真水？ 不過我垃圾

真火啲噴火先係最煩

係呀, 我用水短成日拉唔到頭, 去到邊邊拉唔到佢向外

轉水槍入去鳩吉

我都覺,真火難打勁多

練技術
水龍卡係俾我呢啲微課既人堆戰力滿足街場啲課長用
500石30日體包值得一課

禾得2場毛

我都係咁話 仲未過到

寶寶個波啦滴汗未
你咁大波

唔洗咩，咁要咩戰力先入到場？我有林佑，530，100lv雷雞，配咩卡好

唔好打波牙.......

我矛水槍, 連莉莉都冇

500石30日體包係咩東東？

成日唔小心出左去

好似要佢自己出ub

濕曬啦

有冇人開箱
求carry

有沒諗過家康裝真水卡入場刀傷玩野
可能殺到

265-7356
算唔算triple kill

算

佢一個炸3個
勁過牙仁

G_R_話唔得,打唔切

跟

今次唔係我

看版娘頁面左手中間果個

橙,HELL MODE,S巴嬲了

垃圾留名

我試過3家康入場
爆唔切波俾隻奶走

無毛收工

274-9949 -1

唔好嬲我啦

頭先禾錯,企錯位

講到家仔好似免費送咁

冇家康

任抽

今日中午見個白滑人妻禾有偷拍

sor, 要搞搞個mon

298-5142 -1

想睇

打得太多J

但我諗住收埋自己丁

好吮, 抺完都冇用

白滑人妻cat girl

超人棄

咁又講唔通 佢紅當當

全裸未

我冇mon貼反而抺咗先啜

生完女都咁fit

裸左半日
熱到傻

原來隻2王係用魔隊
又做咗on9仔

一間去完做尖要即刻買杯珍珠奶茶飲

3王2週目先係魔隊

睇住我比狗追唔理我

6週後又唔用得 好似係

天仁

Thanks all

BK要緊,出唔到果次漩渦輕鬆好多

長抱S大脾

比你參考返個物魔防

果隻兔仔 係2定3 好似個個都用魔隊
我諗住2周目就試都冇試直接打咗

我好淆低, 第一次break唔敢變龍儲技避泡泡同確保第二次瀑布有龍

其實好明顯夠攻
佢想行去放水泡都行唔切就肯定夠有突

仲有4日又再大力D

兔仔係3王
2周：260物防/60魔防
6周：385物防/290 魔防
睇返DISCORD 有大佬寫左功課 可以參考下

唔打佢就得
禾隊魔隊一定係放尾王

靠你地了 今晚唔知幾點先到尾王

拎住隻5星伊利亞冇理由咁傻走去打2王

其實個真風龍像會唔會加戰力？ 有時好好奇 點解有d人配置上差唔多 但戰力差距有成幾百

我今朝見到尾王用咗隊魔了

加極少
你齊建未 升爆未
你齊咗未爆都差好遠

又比各位大佬curry

醒唔哂WO

我睇上一兩個用咩跟住打咋喎

我風塔3030 建就2x 但就算升滿都係果1-2%既事？
真係爭咁遠？

你有冇姐姐活動個風建

果陣未玩

巴士佬竟然唔係揸巴士

果度差10定11%

係咪代表我永遠上唔到6k

等佢出虛空利

真係好慘 眼見對方配置都係咁上下，但我就係爭左一節 即刻比人ng

NO,會出虛空老夫

我風建加成24.5 22

利刺激啲喎

公平咩

理論上應該老夫嘅
話晒都出先
但係有機會比官方遺忘咗

去買kfc先

等復刻啦
雖然唔知有冇

廢老再就業計劃

唔會啦
9成係開服5屬龍
歡迎cap圖鞭我屍

想食

法隊打3王 尾王留比S巴6又巴佢地

老夫個樣咁正氣好想睇佢變壞

一個壞咗嘅老夫

連老夫點出技都冇留意過

即係佢係2周目雷雷?

真水3箱
7538684

希望聽日嵌好西里啲裝
今日空裝入死鳩咗

禾打到百四幻 幾好刷分

你大佬都唔打尾王

想跟 去唔去到尾王嫁

仲有33刀喎
好驚出唔齊

魔隊靜流要r幾先安全
而得r9

B害非州人

應該個個都留緊刀

可以升r11

9304754

冇裝

留嚟打王?

R9靜流想走鏡華入七七試下
不過怕佢坦唔住

歪冇人理我

497 4922
真水4場

無wo

497 4933

有情ba好令仔

回完毛就滿 有冇二團

有1Q題未?
睇好你接new bus捧

gun 一埸

咩係1Q題冇跟

美里升左未？

未

sbra係gay佬

而家個隊係
5星10伊利亞
5星10西里
4星9靜流
4星11泳黑鏡華

有冇人真火

補企開d

314 5124

拉上面?
得2近戰

成日都睇到係中間好麻煩

6349682

今日搵我巴士大佬咩事

我以為佢係車長 有d野想問

補唔好企我隔離...

136 1313

咩原因

因為你好耐冇做LLC

點解會BK唔切..
連續5場

7158217
打多場唔得就算

耐冇睇post
請問真水係咪唔需要真水卡？

帶張母愛? 冇人記得唔break係點

咩隊打到break唔切咁....

試過早,未試過遲
一唔同就有D慌

咖哩我未?

求真水團

水牢企近d

Ok

串到...

有冇人一齊試真水拉斷

咁佢用姐姐都break到係串得起...

hell mode

姐姐又然

其實效率大咩
成隊都走到老遠

Noe心雄了

今日我都姐姐初見左

鯨蛇全日冇出現過

我諗住我一個走咋, 你知我成日入唔到泡泡

有5毛

變龍咪duck

有0毛

第一次瀑布

等人開

935-5458
真幽默

到咗出下一條真龍果時唔知真風真火真畢業未呢

仲有冇多一團

9311793
-2,求1補1刀或1法1刀過真水

沖個涼先

952 7096 -1

欠1法or 1補

打未 我仲未開三箱

千 其 唔 好 換 !

打一陣 想沖涼

4352124
-2 真水

好熱 都係沖咗涼先打

894-9347
-1

花生, 要係fing尾之後開龍,佢講野時開技

我無龍....

8587480
-2 求1補/法&1刀

斧唔打得

可以一試既,不過要搵個拉波

頭先三斧一補

8587480 -2真水

三斧大大力

謝謝carry, 頭先隻細佬好垃圾整爆波

改左名?

求高手carry

NOD?

喺街場練緊真火費事比人點相

Why冇人😭

做補早d入波波好似好安全, 水彈都避到

4王仲有120萬血

到底而家玩法係點
個個一沖完涼就企埋一邊定係入中間爆波？

打街場近戰入去開技.
食泡就無敵狀態, 一係就將泡打出去. 我做補通常私人醒二技俾佢地

飛鼠爸隻泳可幾星？

有無真水可以跟？ 利申唔勁

第二次沖涼想穩係企外邊等漩窩

最後隻大佬點組隊？

我問呢度啲人 街場是q但啦

525 3327

有技傍身最實際

尾王喇

不如下次開房打埋內/外

515 3327

邊度都通用喎
入中心開技點都冇死

有冇人

得3星

我今日先係場邊食到泡奶野起身再食漩窩死
教練好似係我隔離一樣下場

【Bilibli後台程序碼泄漏】Bilibili炒IT狗，結果IT狗將B站code opensource

有啲人慣咗沖涼後唔打由佢之後接轉轉轉安全啲
有啲入去開
撞咗咪麻煩囉

-1 奶

冇，參考你果隊下次打4 王
我都係3 星

用女僕咁雙修好易中濕身爆死

留咗石，唔短再升邊隻好

新既聖誕角有冇評價？

打泡都有份中間開 定 企埋一邊打 平時就無所謂
後面接漩窩可以收皮

515 3327 -1奶

1561005
真水-2

今日跟你就外
頭先有團就內
禾巧亂牙

有技既話就唔驚
頭先街場第二瀑布d人入晒波我一隻雷G行過整爆左3個ball

打得順手咪得攻略法都唔係得一種

搞錯，原來4星咗

開比街?

根本唔使貪泡接漩窩果幾下傷害

有冇考慮冇抗嘅人有幾擔驚受怕

冇果個位之前通常都留開一技

3686339 真水求carry

試過留一技 企遠有泡吹過嚟先開
點知有第二個泡吹埋嚟

打街場就唔理啦 自私就得
出完技即碌避漩窩

法隊試5次 美里死亡率100%

其實你知唔知我講緊邊個八泡
沖涼接泡再旋渦喎
得近攻企入出面唔留手狂禁 我開技佢又中
唔開技就你中
然後就濕身等運到

呢度都有人咁架

街場我實走中間開2技就走佬

夠15毛未？我打3場

任回架喎

我第一隊泳可3星都必死

唔該

而家我會跟人記習慣 最方便

茜里ezr同場=on9

有無得跟

686 6095真水

Y

唔洗留手
邊個中咪re
同番啲有title既打都好少可果度團滅
反而係一開頭開場掃尾果啲多人派膠

因為茜里適合尾王企最前食傷
條友出哂兩隻唔係on9仲可以係咩
組到咁 雙凱鏡7茜里都高傷過佢

Sorry 我貪左下

640 0247 -1

真水(ideal)
780 0920

教練 2週尾王只出一隊法隊
點組好

求教組魔隊

未r11 打其他野算啦

近戰拎近嗰兩個波

352 2707
-1

試晒教練你之前果兩隊
一到1:00王ub就死一隻

眼凱鏡7+茜里
唔駛煩狂暴易死既ezr

打隻人頭馬會miss既，點搞

今次個公會戰亂到嘔

點解咁講

點死法

茜里1:00死
r11滿裝 112lv 5星

Ub點換角都係死點搞

1:00 王ub
暗咗果隻死

冇咗雷雷 隻3王都有分狂暴前後
週目又改變打法

隻野上咗身咁，我出乜角都死

點搞？

我都係喎係咪必死

唔想賭就一隻輸出轉美里
但咁就代表只打一隊

佢ub係全體造成30%最大hp傷害
如果暗咗就會造成90%最大hp傷害
而家剩係知狂暴後用泳貓可以打亂佢ub

鏡泳7美茜
都係77死

77轉眼球

企埋少少先打泡泡ok?
食左2次

重有打佢會miss，完全低輸出

刀傷屈機
719 9852
-1

到美里死

我開遲一秒就死
無計

睇住花生打既

我係咪應該要掛番隻泳貓出嚟

留技傍身不求人

珍呀，唔想再死係嗰個位

我見其他人都沒事wo

113 0052
-1

泳貓係講緊拎住雪條果隻呀嘛

美里r11 滿裝 112lv 5星

我次次都係用1技打泡泡

出完技 跟住個泡係左邊飛黎右邊

庫教練睇既狂暴前定後

dun ask me why

睇黎冇資格打會戰了

尾王要夠練度先打得晒3刀 好似係

6週目都沒人死

聽日再試下隻尾唔掂先轉番三王
冇美里嘅話走西里借人美里？

d姐姐弓好煩呀用補入黎換弓想打

咁尾王要有幾多傷先合格

冇晒exp，勁多角冇得升

下下miss真係玩撚

6週第一次ub 1:07 果時個黑暗自動完咗..

係咪要補

要日日用mana買exp水

我屌 又黎夢幻模擬戰

re到50萬先唔買

第一刀出完,已經唔知點出第2刀

725 5227
-1

咁睇黎都係6週目先用
有沒普通忍 召個隻怪會坦暗黑

我斷鬼左

Molamola 王狂暴鳥

用泳貓搞尻佢好似都係一個選擇

狂暴左先係路

你打

268 5708
-2

用我啦用我啦

乖乖地打物隊到六週目算啦
今日我自己都唔知點打到沒死人

用到法隊?

垃圾game永遠唔夠mana，exp

我懷疑係隻王入狂暴搞亂左流程

1:06出ub 無黑暗
但試黎試去我得100-110萬

一下打90%，根本點都死

我換隻補入場又變低輸出，不過算，我本身都雞

無毛了 謝curry

差一下技就可以打多10萬傷sosad
夢幻模樣戰

682 1897
-1

陪我十連有人跳軌 而家卡左係地鐵

我得既

岩岩睇攻略個時仲見到依條片

alex巴有風法可以打4攻

飛巴 你狂暴前物隊唔駛落雙坦
黑騎減防回血都值得落 望就唔駛
個人用酒鬼擋ub都唔錯 不過控唔到佢黑暗邊隻 成場變數好大

佢黑咗我打手，所以一路miss，真係玩死

聽日先開箱
想弱了

..試完得返尾刀

而家個discord又話狂暴法好啲

唔洗貪刀，夠力既

近戰拎近嗰兩個

蝕咗50幻分

太可惜
試一日姐 聽日唔駛試

可以4攻手
唔洗轉奶

479 7954
-1

睇黎要睇埋26號換符先開到水龍箱

算啦
快手6週目
450萬分一次尾王

真 尾王留番比大佬們

R巴唔會玩4打手

斷左

唔打?又話十場

Dra ga

彈左 你咁快開場